美股認真討論區 LXII

開定...繼續討論...

美股入門資料請參考下面本區FB link

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

要入貨就快了 下星期轉燈

lm

留名

TNDM又拗腰10%咁上

做乜係咁跌

非農差咁遠，個債息仲繼續上

屌 我隻NFLX 3日冇左20蚊

西市

股joy

驚西咩

又抄左轉tvix

向地心出發

呢個跌浪都幾深下
有貨巴打買小小put對沖下

等TSLA 260

Nice

tvix無得豬

真係唔識炒
唯有逢低就入

隻COST... MET TARGET 都跌3%+

今次個跌勢幾正
好好部署賺返筆勁既

點部署

tvix + brk.c freecmoney

參考返國家級煉成陣
分兩注摸底位入Call 升一浪即走
唔好做個股 做指數

納指逢高加菇

nflx wtf

呢度有冇futures day trader ?

NFLX gap down跌穿下降軌 逢高加沽了

Put中概 = Free Cash
今次實破底

淡倉就加注啦

今日睇黎跌150以上

Team roku 大減價

比哂位加淡倉
7770 穿就到7700

入定貨

average down

驚西

美國 10年期債券收益率就黎到返3.227

感覺有排趺

上星期入左SQ VTI 今日就坐緊艇

要唔要走人先

你個淡倉有無賺一球

巴打個倉賺左100%未

Yes
Hehehe

VIX又係時候衝上去

咁又未，得FXI PUT +250% 19號到期
19年既FXI Put只+9x%
其餘都係Around 5x%

我期權新手未摸熟點玩
所以好多都係想穩陣買19年

其實買19年都OK
冇話買短先叫識玩

過埋呢個周末重開心

祝大賺

星期三清哂倉睇跌真係十分過癮
三支長針破唔到前頂真係要小心
仲要bb 頂

有無咩股好Put ?

eg 高增長成長股
中概好多都3% 唔想追沽

打算長擺收息增長走唔走先好

tvix 滿足你願望

點追都嬴

無option買

中概好多圖破左支持
好值put

其實距離200 天線4%
真係好少
買入第一注先

懶人put 大法

邊駛option
就咁買就得

屌，AMZN跌穿埋1900囉

仲有無邊隻唔係boll底，又多成交option玩
利申 成手中概put

有位巴打重倉左AMZN call

rip

google 落緊地獄

其實啲權spread都幾大
點開價架你地

我9開

Buy Tvix dip

唔算大啦
ATM都係0.1到

啲中型股股0.3-0.4
Ntes跌得最小 好似好硬咁

幾多錢入好？

算少嫁啦
港股果D閒閒地都1蚊

遲少少好過無
VIX直沖30

Vix 爆爆增持

10-years 3.24

下星期應該回返啲呱

好想買vix future,可惜唔夠margin

今日係咪出飛龍？

今日入左UVXY

出左啦
鑽左落地

Put 左fxi

唔怪得跌

cost 237蚊有貨

低過1000會考慮

美股似唔似見大頂?
標普同納指都雙頂左

比侵侵造
要好似AMAZON咁浴火重生

等TLRY 98鑽石底

profolio負緊2舊幾水見新低
睇怕去到年底依一兩年賺落既profit都凍過水了

走晒amd

Tesla 260 加貨

咁快

星期一put 1211

我都想開

納Ddee就-2%

我信仰係google

出面無事兒巴打都睇得幾準
唔知佢賺左幾多

真係好想買就short put 算啦

聽講佢炒牛熊都好發下

終於比我見到s&p 有跌1%既日子

唔係呀，看透世事wor

牛熊post有佢出沒呢

睇得咁通 唔做沽空

尋日都話今日跌100點以上
星期一再跌

今日又三百 港女仲金

唔玩option, 怕怕

如果一早留哂錢接貨short put係最佳選擇

可能純粹參與下
主力沽空唔通街唱姐

港股有淡倉對沖正股
仲有9皮半新股

大麻股咁快跌定
17號正式通過個日又爆過

近半年d新股真係嚇撚死人
冇隻見得人

佢好似同呂布一樣唔返工靠炒股開飯
自問跟唔到

新股就算吧啦
幾年後又賣盤 或低價私有化

我買左call 變廢紙了

啲put縮曬

到底係咪股Joy

跌左先黎買 put 邊有肉食

Tesla 收市賣盤控價300蚊

排255 冇入到tim

對住滿倉紅點樣信自己無睇錯市

彈架啦，應該，好似係

買左put但啲put都紅呢

um，完美對沖

星期一都係跌
差在點行
逢高加菇

手持AAPL+0.8% BRKB+0.88%
竟然乜事都冇,完全唔覺自己玩緊美股

電車$260 - $300 彈出彈入仲玩唔玩得過

睇左成個禮拜升下跌下咁似唔似儲緊貨一野爆上?

咁撚癲

玩hsi為主，通常用兩張大期做膽，上年282-325call， 今年328沽落262先放，之後call左262-279，total 12600點，126萬，另外好有信心時先會加牛熊，不過4-5月蝕左舊錢都抵消返牛熊，短炒即日d濕碎數加加埋埋應該有二三千點，total 150萬，淡友post至少五個人賺幾百萬添

大家休息兩日，下個星期一大陸開市

1. 沒事兒，國家隊養老金頂住
2. 讓領導先走

SQ之前D清話$9X見頂你都未走?
我果陣想買都唔敢入

好貴啊GOOG 過萬一股
我本來係佢FANS

尾市彈返少少

日日尾市升小小 第日再跌過

ching 係咪等左呢個機會好耐

成日都會睇錯啦，睇中%高過睇錯%咪得

尋晚訓左唔記得走tvix

都係 十年一遇大洗牌
海嘯嗰時仲係新手，miss左好多機會

尾市見回落30蚊走人了

原來你put咗

睇得咁準
入貨關照下

兩大支陰應該仲有得跌既

雙頂味漸濃

未村30周線都未見頂

indexing派無患世事變改，但求愈跌愈買
準備好隨時好似08年咁一年蝕3成

搞咁耐得個吉
買index 唔使煩

有冇巴打解釋下咩係 vix tvix
Search vix 又有^vix-CBOE Volatility index
好多唔同 ^vix
睇唔明

銀行提現金

得一個vix
其他係vix嘅衍生產品

Set 咗260入咗TSLA

vix = 恒指 ；tvix = 盈富基金

一千蚊

但vix又冇等直接買
所以只可以買衍生產品？

有期貨 期權 etf選擇，好似係

但vix又冇得直接買
所以只可以買衍生產品？

Google左 都唔係好明

全撚部基金，除左venguard既index fund或者收費極低既index fund之外都係垃圾

外國人買ETF其實都夠做

vix係計數計出黎，無資產
但市場係有以vix去做對賭的產品，期貨期權都有，再之後就演生出leveraged 產品

MUSK哥 想做 9班SHORT SELLER 點解唔考慮將SPACE X注入去TSLA

係咪要入GE避險

星期一爆升？

跌多棍先，最好油價跌多2蚊
之後掃油股

Tom's Hardware: AMD Desktop PC Market Share Update.

Q4 2018 AMD desktop share 30%, up from 12% Q4 2017 !??

The Motley Fool: Square Just Made a Major Expansion to Its Lending Service.

SQ開始涉足更多金融服務，係好事定壞事呢？

如果以信用卡嚟講，AXP唔夠V, MA擴展得快

都無用
Put 硬

買google係信仰
其實間公司無問題，只係侵侵攻擊

啋，30%

除非美債爆

Goog比起fb, twtr算係咁

不嬲冇問題 我評價佢好過700
奈何li 年佢表現麻麻

GE long term 衰退緊，不了

Intel 比人搶咁多

用低收費ETF投資非美國股市再申請退稅，好過買香港市面嘅基金

有咩股股災都會升

你click入去睇晒成篇先la......

隨時開口中

boring company please

我Buy唔同生意應該獨立上市.....

以elon musk 既名氣
獨立幾多間都係會因為佢既消息而大上大落
既然係咁注入其他生意似乎比較可取

利申冇讀econ

SQ個故事好正 可惜可惜

緊係睇大市

有冇人知邊度有得check個股歷史所有Quarter業績資訊?

AMD 就算業績幾好都要收皮

Tvix係咪有時間值唔可以長揸

PYPL將成個working capital 既lending 業務打包賣左俾 第二d公司

可能lending來講，風險同成本都高
不過SQ走勢好咁多，炒SQ都係無可厚非

我想問各位巴絲有冇試過 或者識人揸住大宗商品 futures 唔記得平倉

結算 屋企留返個位 放石油 商品

石油都好吖⋯⋯叫做易存放唔會到期
我唔記得平張cattle
果日有人運左百幾隻豬黎

手持豬仔有西屌

有冇巴絲借屋企放石油

石油就難小小
不過露台可以俾你放天然氣
會唔會飄走晒我就唔知

證券行應該驚過你

分工合作，有啲負責放能源，有啲放金屬，有啲放農產品，牲口

佢要幫你去交收
成櫃黃豆

大陸啲app真係，賣資料賣到太明顯

自從因為要過數俾朋友，裝咗某個過數app，就開始收到大陸金融機構嘅sms，同開始有微信妹搭訕

免費或者送錢嘢係有代價

富途

不安

打算一夠10000usd 就轉去ib
但買左咁多put應該都上唔到了

間行應該會幫你最後交易日前強制平倉

支那降準，欲蓋彌彰，聽日準備暴跌

整到屋企成堆大豆, 豬肉

Engadget: AMD's 12- and 24-core Threadripper 2 CPUs arrive October 29th.

今個月尾出

又係喎，多左好多微信妹add我

九十後都有30000美元啦

用微信

認真?

大茶飯

20幾萬姐
要儲唔難

遠離option就自然有

你睇下信用卡post
未做野都有張黑卡
30000美金 已經係廢

係 好快儲到

Both

港女雙重中招，直落兩萬五

何必同d離地人比較
就算你有一日有錢過佢(屋企人), 都毫無意義

ching認錯大吉魯？

借稅貸投資可唔可行？
純粹9up

開margin account 咪係

巴打成日post amd news
持有amd 定 intc?

今年 稅貸幾多息先？
2%樓上都唔想借

咁啱呢幾日多AMD料啫，我多數會post啲關於tech或者consumer product，而又冇人提過嘅嘢

最近講過AAPL, MSFT, CRM, SQ, AMD等

AMD嘅新聞整合
1. 下年1月CES公佈7nm CPU + GPU
2. 有人預測Q4 AMD desktop share 30%
3. 今個月尾出兩款新CPU

申報：持有NVDA, AMD

等佢企穩少少先
雖然都跌到保nigga通道底線
同埋少少超賣

現價有少少吸引，但個大市好似唔太掂咁

同埋雪球啲人打曬飛機咁
好多人都睇好amd業績

壞消息出晒黎 下星期爆升？

唔好呀

All in cash

Short call

番工

之前唔係係咁撚沽空嫁咩

冇app
見到嘅cm都係ff Q3,Q4業績會好好

沽咗乜

走左9成貨添
唔好咁快反彈

終極bull trap

但後抽唔勁嘅話
可能真係drop to 0

美股都drop到0會冚球鏟

得health care部分股仲企到，因為佢地係傳統防守股？

Wed: PPI
Thu: CPI
Fri: JPM, C, WFC業績

Wccftech: AMD Polaris 30 Based Radeon RX 570 Successor With 2048 Cores Launching in Mid-October, RX 580 Successor Launches in November.

又睇到AMD新聞 ，嚟緊有兩款新GPU

準備爆升40 GOGOGO

Wccftech: Intel Announces 2018 Desktop Launch Event For 8th October – 9th Gen 8 Core Mainstream CPUs and More To Be Expected.

INTC 10月8號有發佈會！

另外10月9日Google產品發佈會

今晚就知要唔要jump ifc

jump kfc 算啦

Wccf 啲野流流地 信住兩成好啦

硬頂

今晚columbus day 有冇市？

債市停，股市應該開

上證算好克制﹐放假前升1%，宜家跌番2%左右，來回先調整唔夠1%

又減six 又調低reserve rate
7算可期

06:59:48
[置顶] 特别提醒！本周美国API、EIA数据及EIA月度短期能源展望报告公布时间均被推迟；10月8日（周一）是美国哥伦布日，受到假期影响，美国债券市场休市一天，美国多项重磅数据及报告将推迟公布；汇通网整理如下：① 美国债券市场周一休市，但美国股市及CME旗下贵金属、原油与外汇合约将正常交易，不受影响；② 美国EIA月度短期能源展望报告推迟一天公布，具体时间为北京时间周四（10月11日）00:00-02:00(通常公布时间为周三凌晨00:00-02:00)；③ 美国截至10月5日当周API原油库存数据推迟一天至北京时间周四（10月11日）4:30公布（通常夏令时公布时间为周三4:30）；④ 美国截至10月5日当周EIA原油库存数据推迟一天至北京时间周四（10月11日）23:00公布（通常夏令时公布时间为周三22:30）

原來係咁

09:35:51
美元兑在岸人民币开盘上涨0.54%，一度升破6.90关口，刷新8月16日以来新高

上半場都未踢完

10月8日亚太盘初，巴西雷亚尔兑美元涨0.1%，暂报3.8373雷亚尔； 出口民调结果显示，巴西极右翼总统Bolsonaro在首轮投票中胜出，但还不足以避免在10月底举行第二轮投票

上證drop to ZERO未

唔知 淨係見到港女同道仔係到輪流反 cup

香港通縮未

11:29:32
1周期离岸人民币HIBOR超过7%，为2017年6月以来首次；
1个月期离岸人民币HIBOR升破6%，为2017年6月以来首次

格硬夾人仔

HTC

宏達電9月營收創逾15年新低，今年前3季營收年減近6成，加上台股連日來賣壓沉重，宏
達電今天早盤股價爆量跌逾8%，低至35.1元，再創掛牌以來新低。

宏達電9月自結合併營業收入新台幣12.55億元，年減80.71%，月減約9.58%，1至9月累計
自結合併營收為196.07億元，年減57.72%。

由於宏達電近年不再打機海戰術，縮減每年推出的新機數量，精準瞄準目標市場，加上虛
擬實境（VR）事業並未爆發性成長，宏達電月營收規模較過去明顯下滑，7月、8月、9月
接連出現營收「1」字頭狀況， 9月營收僅新台幣12.55億元，不只創今年單月新低，也寫
下2003年5月以來，逾15年新低，回到「代工」時代的水位。

宏達電第2季營業收入新台幣68億元，稅後淨損20.9億元，每股稅後虧損2.53元，由於首
季有Google合作案銀彈挹注，累計上半年每股盈餘仍為23.19元。第3季營收約40.5億元，
市場擔憂本業恐持續虧損，但全年在Google案業外助陣下應可獲利。

宏達電近期股價低迷，連2日台股賣壓低迷，宏達電今天早盤股價再觸及35.1元的歷史新
低水位，成交量約近萬張，終場收盤股價是否再創上市新低待觀察。

展望後續產品動能，宏達電年底前將上市的區塊鏈手機將瞄準利基型市場，能否扮演股價
和營運回溫推手，成效仍有待觀察。

上半場跌多1%，跌夠3%

各位巴打好, 請問如果想學玩美股option, 應該點做呢?? 我係玩開正股既.....

14:23:28
沪深300指数跌幅扩大至4%，白酒板块跌幅居前

好似係增長好強啵

1/. 睇熟期權書未？
2/. 可承受幾大風險？

因為美股期權規定100股，買大隻野上落好大，例如AMZN

help this company

買 option 要請教大師兄

1. 要睇乜書好呢? <期權制勝2> 得唔得? 定係外國書呢? 我D英文屎屎地, 怕handle 不來~~~
2. 我其實想用Option 做對沖的, 因為近排科網跌跌地, 搞到賬面冇咗幾皮美金~~~

紅色

1/. 睇台灣寰宇出嘅期權書，香港出嘅，特別係近年出嘅唔好，學壞手

2/. 如果每隻多過100股先考慮，如果倉唔大對沖冇咩意思，好易over左

綠

綠紅有咩分别

15:19:12
意大利富时MIB指数盘初大跌1.4%，至2017年4月以来新低。欧盟委员会稍早拒绝了意大利关于明年预算赤字扩大的计划，这导致布鲁塞尔和罗马之间最终摊牌升级的风险加剧

收到~~

今晚又玩tvix

最近d energy stocks 升得好勁下

好有2月feel

16:08:00
美元兑离岸人民币涨幅扩大，刷新8月16日以来新高至6.9195

石油升啊嘛
想揸張 future 但驚會唔記得平倉

係

set 實價先

16:19:31
王毅会见美国国务卿蓬佩奥；
王毅会见美国国务卿蓬佩奥：要求美方立即停止错误言行。中美还是要坚持走合作共赢的正道，不应陷入冲突对抗的歧途。（人民日报）

台灣野同美股有咩關係

put左

洩住走定博反彈？

option書知玩法就OK

最後實戰都係靠你自己, 賺經驗

上星期無走tvix 今晚又有得玩
仲有put左fxi

直接margin yang好似抵玩啲

我已經margin allin tvix 無咁多錢係ib

Tvix過夜咁勇

唔想過嫁 只不過睇睇下訓左又無set價賣

紅色中資
綠色就綠營
冇藍色即係藍營未出手

我又係
唔記得$32入咗
希望今晚打返個和

PUT過左夜 今日應該都平倉 搏反彈

港市有冇VIX玩

今日再跌 多1%好唔好？

VHSI

大家美股入面如有閒置資金但又未夠鐘入巿會點處理?

擺係度

仲有無 amd put 巴打係度？
諗住幾時放？

有衝動入SQQQ

而家圍殺 美股今晚會點呢

PREMARKET跌
買返cgc防守下先

淡友真係易做 可惜我冇天份

Sp500會回到咩位

好采之前無放到 d AMD put
希望今晚有多幾蚊執

Amd可以撈底未？

1400

你地用咩online broker 玩option 嫁
收費如何

完全想像唔到

諗緊入唔入返tvix

開市all in

pre market升緊3％

一係業績前一、兩日撈
我仲渣緊amd put

巴西 +5000 !?

T記電動車 有無人入貨

你入住先

TVIX

EWZ +7%

雙頂無誤

邊到雙頂，睇過

amd做咩

望住隻algn跌咗成10pc我真係好灰

無呀鳩up嫁咋，你咪衝入去撈底囉

MA三日隊咗15蚊，V隊咗7蚊

PYPL, SQ更加慘烈

put走唔走

amd轉燈

反cup

爆升

大爆升咩

杜指有頂背馳

tndm......

INTC發佈會，10點開波

美股痴線

260入左

十點，一係上一係落

啲put點

特價時段已過!

咪撚打J

止賺觀望下先

正想講
揀緊位加倉
反正我呢兩隻之前低位入咗貨

真係雙頂

all in put immediately

Put咩先

求9其揀隻put

反杯

好似跌唔落

妹市

你老母丫,堆中概股鬼上身呀,JD,VIP,BITA

跌未呀

開市平PUT 再買正股

逢高加tvix

V穿咗通道低,MA 可以考慮下

油升返 入左d 油etf

Short call囉

唔知死貓定咩

揸put 有福了

我走先
唔識玩

買vix ETF最好 買個保險

i9 9900k, xeon 28 cores

不過個show冇講價錢，冇benchmark，求其搵幾條友上嚟9吹，下次可以skip intel既發佈會

仲有無人 AMD put 未放
今個月內見 22-23 無難度

認真的

對沖一流
不過槓桿太大, 少少地可以對沖正股

完咗？有無講佢個gpu 計劃同10nm 進度如何

MA V做乜春

美國10年債息太高, VIX 可以抵消個風險

月尾業績

咩都冇

廢撚到

等位入amd算

AMD 今個月業績前一、二日放哂手上 d put
望就望呢幾晚彈落去 $25

到時買call?

咁快倒插，玩完

又開始跌

又入返tvix

即買 CALL, 但驚 轉頭公佈完業績後被 穿屎忽

#metoo

巴西癡撚咗線，搞到我啲spread max profit都走唔到貨

關跌到咁樣咩事

唔跌點入

撚狗市

咩事巴西升到痴左

MA V重傷..

排250 Tesla

Tvix

大選

大家估下幾點到頂

果然睇完彭斯宣言我馬上一股不留係正確既

快到

小小地手痕喺PLUS 500入左1300蚊CALL左0.2張VIX
開市貶貶眼賺左50%

好在醒目cancel左之前落果個250 order

玩CFD咁痴線

頭先91.3入 sq
好彩91.2 放到
哇而家...

驚佢穿250

又大大棍

洗唔洗插到咁

仲以為你仲有atvi

大調整了 好多科技股都三支大陰燭插

好好玩架 你睇我入左1300蚊,張約係12XX,依家已經賺左$877 即係加埋中間差價已經成千了,差不多一倍啦

買得大就贏得大,如果我入既係13萬依家就袋緊十萬啦

我一股不留左啦睇完彭斯宣言

全線科技股收皮

Put

即係可以一下冇十萬

CLS, 仲癲過玩未日熊

SQ

走鬼清倉啦

dropbox巴打,RIP

納Dee 比人踢左落山咁款

唔好咁諗 係賺得快呀 計埋被食既差價已經差不多一個DOUBLE了

see 來來一起玩

molamola

頭先係真正既BULL TRAP

係都玩vix future

cfd要比發行商玩

準備del app

MA NOW

唔好咁諗 來來一起玩

V一星期冇左10蚊, 估到佢跌
但諗都冇諗過會跌成咁
佢都唔係大上大落既股黎...(好似係)

天崩了

咁落去 年尾賺多一球

AMD 又瀨屎咁
快 D 落 $25 啦

其實港女日日都幾百點幾百點咁跌, 道指跌返百幾點都唔係好大件事

indexing既寒冬好快到

大戶

好好地賭下馬仔算啦

屌，跌到咁撚深，on9

amd落緊地獄

個市懲罰緊d揸長線既人

可惜8仔無option
唔係都想試少少
手揸sqqq yang算

唔知有幾多新手捱唔住

ma, adbe跌到落地獄

SQQQ 表示

食糊訓覺

個市開始惡慌隻brk.b 都回返落黎

終於可以安心訓教
唔洗睇住隻閪野以防佢臨時升到要止賺
30蚊開始 put 柒佢到 22 蚊

走鬼啊

唔清倉都減榜啦

amzn

反手 put 仲好啦
殺到佢地片甲不留

今次fatfat

Brk強到

富途 SQ啲人坐哂艇

每日跪拜一次

追破頂股既瀨到啪啪聲

美股個cycle 真係好正

跌市先顯得出邊個係股神

free fall

隻隻d 圖都係一撚樣

納DEE大平賣又出現

JD 竟然係綠色

跌市賺錢易過升市

等短線反彈啦無計

之前劉強東單野跌突哂
今次無份跌
即係再跌就係超買咁就call 得

今次真係敢接貨 ？

升市要揀邊隻升
跌市隻隻跌輕鬆賺

而家咁撚恐怖年底關稅實施實有空間再跌
老西都唔接住

Large Cap Growth Index-Linked Exchange Traded Notes due 2028 (FRLG) 呢隻我126蚊入點算.....................

唔敢接

仲有隻EMCORE Corporation (EMKR) 5.06入 呢隻好似可以升一倍

富途有咩方法買call put?

Tvix 好大波幅 揸得唔安樂 賺少少走左算

屌你咩揸乜就乜野跌得最甘

好明顯見左頂啦下話

EMCORE Corporation (EMKR) 5.06入 呢隻好似可以升一倍

升左快3%

1個鐘唔洗

你仲有幾多貨 定你又係PUT到世界盡頭系列

態度正確
呢隻野玩心臟大細
平盤都玩死你

EMKR有利好支持

TSLA 255 253 入左
望主打救

放啦垃圾

下試200蚊都有份

你幾錢入

放左佢, 跟我 PUT 柒 AMD

由316 跌落黎用左幾多日

成功用TVIX 去掩護其他斬倉

WWWWWWW < 幅圖似係咁

冇貨 以家有咩好買

EMKR

係時候反彈一倍

唔知今日有冇機會250入到呢

升番啦，無事啦

有病?

考慮下先

要多謝呢度啲吧打強烈引誘

你入唔入EMRK ?

SQQQ

Sq 輸左700 美金。斬左

短期有回套

做多d中概股shot call同long put 先

做左隻一月snap put @4
有信心到

屌你老母叫你地5.15入EMKR 依家升到7%

你地會唔會太廢

5.26啦

5.26上到12蚊唔係講笑

上返年半前高位 間公司突然有轉機 炒炒下唔出奇

遲左入都賺3%

TSLA就穿了

咩事

收左錢咁

EMRK 自已睇下先

巴打點睇?

EMKR 打錯

聽日收市會唔會上到5.5 ?

今次真係股joy

ON9

美國各種經濟指標大好
點解會跌成咁？

trump gonna lose

ok 多謝介紹

over value

又多個人block

好彩上星期斬哂...唔係就jump得...

我聽朝可以上ifc頂樓

大半版冇野睇

上星期止哂賺
係星期五手痕入返隻信諾
今日輸70美金

升過左龍囉

我覺得係之前個市太狂熱
anyway 早排我都以為自己睇得好清但最後都忍唔住高位又入貨
帳面又蝕返賺咗嘅25%
宜家唯有希望啲人消化咗個消息會上返去
不過之後又有中期選舉
應該有排蟹
不過算啦algn nvidia 兩隻基本面都咁靚應該蝕唔到幾多 貿易戰deal之前都可以蟹住先

咁樣升返

呢幾晚一諗住入貨溝淡就回返小小
我就黎可以做自己既燈

反cup上返去開市嗰位

1陣又跌過

有冇勇士250 接TSLA 貨?

巴打個drop box真係得返個box

少注左睇好佢Q3

屈撚到轉埋色

發生乜事

接左啦

250.00

我已一股不留
put就put港股，日頭易睇住

am反屈

am 唔作得準

bear

收市前 250 249 limit order 瘋狂executed

預左要跌到$200？

呢度D人大唱淡就係入貨時機
BA隻腳仔長到

好彩冇追

我之前都話淡友咁易做

訓左無睇
又收長針？

而家$7.x 咁有信心

Me too

到底而家回調定點
如果隻Adobe無走而家應該豬緊幾舊水了

跌定了？

31.5 入左180 AMD,
尋晚26.7放左一半
睇黎要多d入黎呢個po 跟大家學下野

琴晚軟件股集體被洗，科技股都洗得7788

近排資金避咗去啲consumer staple, utility，如果個債息繼續上，隨時洗番轉頭

CNET: Google shutting down Google+ after exposing data of up to 500,000 users.

Google違背哂創辦人don't be evil嘅原則

我港股都坐緊啦,你係有信心唔怕坐
OPTION另計

your name

坐緊
睇下50天線企唔企得穏

Google evil 咗好耐
完全係skynet 情節

同共產主義一樣 講就無敵

CNBC報導，Raymond James分析師Chris Caso 8日發表研究報告指出，多數投資人如今都
已預料到，企業財報會有某種程度的下修。然而，該證券認為，現在就認定股價落底、還
嫌太早，即便市場看法已經普遍偏空。

Caso說，直到更多半導體業者出面坦承景氣惡化後，股價才有觸底的希望。企業宣布負面
消息後，股價若反彈，即代表底部已近。好消息是，Caso認為這樣的情形近期就有望發生
，半導體類股可能會在11月至明(2019)年3月期間出現買進訊號。

Caso之前在訪談了亞洲的晶片供應鏈之後，認定景氣已進入下降循環，對整個半導體產業
的看法也轉趨保守。Analog Devices、Microchip與ON Semiconductor的投資評等都從「
表現優於市場」被調降至「表現與市場一致」。

Miller Tabak證券先前也曾指出，半導體是整體科技類股和未來股市走向的重要指標，倘
若費半真的在9月稍晚正式跌破了200日線，投資人把資金從科技股抽出的趨勢，會更加明
顯。

Raymond James資深研究員Andrew Adams 9月12日則秀出一張號稱「全世界最重要的一張
圖」，直指以那斯達克指數過去10年的K線圖來看，指數如今已觸及自2010年以來就屢攻
不過的壓力線(圖見此)，除非這次能明顯突破壓力，否則指數近期續漲空間並不多。他還
提到那斯達克指數下方也有一條上升趨勢線，此處有望提供支撐。

入貨
Set 止蝕
分3 注

醒目，唔好跟大市鬥。
最好反手 put 到佢今個月業績前一兩日止賺。
業績前再搵個低位睇下做唔做 call、轉戰其他仲好。
7 mn、搶市佔近30%短期都幫唔到 AMD d 咩。

尋晚斬左sq. 95 入。84 驚死走左。成70股

得返40 股VTI 佛係算了

10:16:51
美国30年期国债收益率触及4年来新高的3.4302%

good
hold put forever

Oh shit

睇得多呢度你仲混亂

11:25:06
香港离岸人民币HIBOR隔夜拆借利率周二升326个基点至5%，为2017年11月以来最大涨幅，创5月31日以来新高

係, 根本每人操作都唔同, 就算條友唔係想線你但所講既野都未必適用於自己操作

堅守indexing迎股災

債市股joy

3.43 CLS

既然迎股joy為何不以all cash?

IXIC wait drop to zero

indexing最本質既野就係全程參與市場，而股災亦代表大把位溝貨本多終勝

係違反人性，但係心安

美國滅國再講drop to zero
假膠都有限度

唔識玩option sosad
唯有業績前一兩日低位買d
本身都想strong hold 但覺得uncomfortable 所以點都止一止血先
不斷都睇左好多good news 但個價都冇反應到出黎所以走一半先
at least 一半做long term都會安心d

仲有港股都有一手700坐緊

股joy incoming
準備迎接手持午餐肉就有西屌既日子

GG 尋日走左大部份PUT 仲反手CALL 左

冇美股戶口冇得put鳩美市

7331

一直覺得amd做緊圓頂，所以唔夠膽入
最怕就係俾佢假後抽之後大插

今晚唔知仲有冇tvix玩

總覺得係股市就要用理性去戰勝人性嘅貪心同恐懼

琴晚入左未放

入左sqqq 應該仲有排跌
債息新高
油價高
新興市場爆炸

牛市己完 全力開put

TVIX 已加注

個人意見：
SQQQ 短期睇住20蚊先， 如果個故事去到今年2月既翻版的話就應該無問題， 之後就到中期選舉

中期選擇之後就可以分兩邊， 一邊睇住期油，一邊睇住SQQQ

QM ES FUTURES
btw 早兩個月有位巴打話預筆旅行錢short納指
話無晒都無所謂
唔知守唔守到依家呢

有冇午餐肉概念股推介

LunchMeat
LHMT

NQ先啱 唔好short錯

Tvix又升，今晚又要跌

強勢股 = TVIX

美股回調基本上可以確認
杜指已經好明顯頂背馳

又係玩PLUS 500 CALL VIX既時候

我唔貪心,VIX上番琴日咁上下既高位就夠

vix 大作戰DAY2 睇下邊日忽然之間一下輸哂

中美貿易戰越演越烈，雖然中國聲稱不懼戰，中國人民銀行昨日卻宣布下調部分金融機構存
款準備率1個百分點，釋出7500億人民幣（約新台幣3兆3578億元）的資金，讓不少專家認為
中國是「有些緊張」了。而全球知名財經頻道CNBC當紅節目「Mad Money」主持人克萊默（
Jim Cramer）更表示，中國比人們想像的更像一隻「紙老虎」（paper tiger）。

CNBC財經節目主持人、資金管理人士克萊默8日表示，美國總統川普對中國徵收關稅的做法
，是希望施加足夠的經濟壓力，讓北京改變其貿易方式，而這個方法比人們預期的更有效。
他表示，「我認為總統是正確的，我贊成對中國徵收關稅，因為我認為它們（中共）比人們
意識到的更像紙老虎。」

克萊默認為，中國的經濟和股票市場比主流媒體報導出來的情況更加脆弱，雖然美國的部分
知識份子認為中國是有能力的，美國才是弱者，然而他覺得情況並非如此，「特別是當你看
中國股市時，就可明白。」克萊默強調： 「它們可能是共產主義者，但它們有資本主義熊
市。」

中國股市在十一長假復市後，8日收盤包含上海證券交易所綜合股價指數、深圳證券交易所
成份股價指數分別下挫3.72%、4.05%，可以說是一片慘綠。

pre market 升緊4%

今晚又插水

又插插

今晚開機睇睇，多數分開落盤

搵到了
Apps易用d

開市鳩衝tvix有無得諗

已賺緊35%

啱

淡友搏咩反彈

點解要咁做

屌put左個啲好硬淨

今日會跌 輪流跌 放心

Tesla — The automaker rose more than 1 percent after Macquarie initiated coverage of the stock with an "outperform" rating and a price target of $430 a share. "We view Tesla as a disruptive technology growth company with differentiated products and strong brand presence," Macquarie said.

430穿梭機

依家係咪入得過

250-300大法

Amd

tesla做咩

死雞彈

好chok

虛火黎架姐！轉頭就插！

今晚到道指跌

V!I!X!! V!I!X!! V!I!X!!

哇屌 好彩開哂逃生門

莫非又bull trap

今日到洗其他版塊

一開市走哂Call 搏反彈正股反手Put qqq
好彩

Bear trap

啲價跳到

Copy and paste 尋日

估到

琴日watchlist 全紅超凶險
今日見返d 綠就知驚完了

今日幾點入好

FB同TWTR抽上2%，係咪因為GOOG摺咗google+

其實有google+同冇都冇咩分別，冇咩人用

今日冇VIX玩了走鬼

今日同琴日啱啱相反就真

咁的話今晚等大跌

回血
TSLA gogogo

All drop to zero

navy巴又贏

跌唔落，升得

升

就俾人斬倉

爸B 破頂

TSLA

回調完成
繼續牛市

李阿寶

大deep v

大幅回血

淡友逃生門已關

+1

連登多左好多高質post討論美股，證明好多巴打已經棄暗投明，棄港股買美股

除左呢個同大師兄果個仲有咩

Google發佈會，11點開波!

兩邊都有玩
港股佛系收息
美股玩增長

LMAO

這個不錯

美股新手 請問而家charles schwab 開戶仲有無debit card同支票簿?

US Ambassador to United Nations Nikki Haley resigns

又跌過，劇本 ？

升唔起

抽水？

11點fall, 呀婆都識玩

今晚好淡通殺

彈出彈入

AMD 咪撚再升得唔得

唔好，俾大家走咗先再跌
希望29.4左右走到

巴打 你d put

都唔g走唔走好

趺唔趺好呀

尋日止蝕左一半AMD 今日先彈真係dllm

open 26.00

尋日26.7 忍痛cut一半
所以下下都會懷疑人生

amd做淡隨時輸撚死
尤其隻股唔撚跟大市

跌左先買 put 不如唔好買

tesla 真係250大法
咁樣玩可以fullpay 買九龍站

咁你呢句都係馬後炮姐

會唔會係見頂先兆

邊個係大師兄

你都試下le

係咒語呀

之前狂推薦250/300 大法比班朋友
個個照買fat fat
得我自己無買

今鑊吐氣揚眉

有無勇士撈 TLRY -8%

小弟新入post
請教咩叫250/300大法

普通電動車

賺唔賺到錢

垃圾電子嘢

dklm pixel永遠都唔賣香港

食得架?

過多兩日睇下點再決定準備入唔入貨

跌得好靚可能做到cup

Anet要跌到幾時

我都係試過258 買正股，298左右放

Drop to zero

Same thought
Or等業績出前一星期度
我走一半純粹係心理平衡
升番就叫limit loss
跌就當自己做岩決定

美國有得賣

可以ignore pixel 3鳥，要買都買番pixel 2

硬件完全唔敢題，賣iphone價錢但咁嘅spec

電話嘅賣點竟然靠吹奏相機，除咗Google 個AI明顯勁啲，睇唔到其他特別

買水貨？

Agger，侷我轉會

到左保證金水平俾人斬左VIX 明明唔斬依家就乜斬番哂黎
斬倉剩一半錢既意義喺邊
轉個頭我VIX低位入番，依家又升番番黎

All in sq

今日杜指係咩玩法

口裏說不 身體卻很誠實

250300 fatfat

形容好貼切

呢邊都有，但貴好撚多

其實佢賣得咁貴，又無iphone咁保值，好難幫襯

年青人應反問自己為何沒有把握買入250TSLA的機會

機會是留給有準備的人

電車普通嘢

而家入唔係貴，總之300以上開始put

brk 好強

跌完入call搏一搏

Pypl 做乜跌咁勁

aapl amzn 又爆升

Put還好嗎？

重坐緊
佢升又唔係大升，跌又唔大跌
想斬又斬唔落

有試過行貨供應咩
google澄清定咩?

NIO

DJ Tesla Investor Takes 11% Stake In Rival Electric-car Maker Nio -- MarketWatch

Baillie Gifford & Co., a major Tesla Inc. (TSLA) shareholder, has taken an 11.44% stake in Chinese electric-car maker Nio Inc. , according to a filing Tuesday. Baillie Gifford is the No. 2 institutional Tesla holder, with a 7.7% stake, behind Fidelity Management & Research Co., which holds a 12.1% stake, according to FactSet. American depositary shares of Nio rose nearly 7% in the extended session Tuesday after ending the regular trading day up 22%. Nio, backed by Chinese internet giant Tencent Holdings Ltd. [s:hk:0700], debuted on the New York Stock Exchange last month, raising about $1 billion. ()Nio shares have gained 6% since its IPO. Nio launched its 7-seater SUV, the ES8, in December, and plans to launch its second vehicle, the 5-seater SUV ES6, by the end of the year ().

真點技術鳩流

又近一步了

前日250 買左TSLA準備繼續250/300

我前日250都加左倉

年頭250買左D 就係長倉 唔理

港股冇得每個月一兩股咁少少地玩
老人家心血少唔想再坐

有無人諗過寫 "價外 call" 賺錢?
寫一個覺得無可能實現既價都有人送錢比你洗...

買得嗰個斷估都唔係傻仔掛

Nexus 5

只係如果你唔想有機會違約 你要持股直至 expiry
但係你手頭上即刻多左現金 即係你都對沖左部份跌市損失
同時你又可以運用手上現金獲取更多回報...
對於長揸既人 諗落好似有著數

對家係唔係傻仔我唔知
問題係咁做係唔係傻仔
可能大家都唔係傻仔 互惠互利

平保,港交,700 LOCK左我40%$$
希望十年內番家鄉

多謝美股有LI類平價BROKER可以慢慢入,可以食到美股個慢牛

你試下做就知實際遇到咩問題。為咗減低風險，

1) 持貨做covered call
2) 買更價外call做vertical spread

Forbes: Intel's i9 9900K vs Ryzen 2700X Gaming Benchmarks Are Misleading, Period.

Forbes爆intel啲fake test

中美貿易戰殃及中國實體經濟，不少企業面臨資金危機。在香港上市的中資二、三線股，
近期亦相繼出現債券違約、延遲配息以至老闆失蹤等各種亂象。

分析師認為，今年底結算時危機或進一步擴大，若股市續跌，有可能出現骨牌效應，散戶
此時不宜買進低價股。

港股整體走勢疲弱，二、三線股價更宛如一灘死水，這類公司頻頻爆出不利消息，令市場
充滿戒心。今年 8 月藍鼎國際 (0582-HK) 宣布，與公司主席仰智慧失去聯絡，其後仰智
慧在券商的資產更遭證監會凍結，震驚市場。不過，與公司失去聯絡的，並不是只有仰智
慧一人，上週國能集團 (0918-HK) 亦宣布，其執行董事牛芳失聯。

除了管理層行蹤不明之外，不少中資二、三線股都面臨資金壓力，股、債投資者均有可能
面臨虧損。五洲國際 (1369-HK) 上週宣布，由於面臨財政困難，因此其債券違約，該公
司未能在 9 月贖回 2 筆債券，本金共人民幣 14 億元，以及人民幣 1.6 億元的應付利
息。若干債權人以及合營夥伴也向五洲國際追繳欠款。

債券固然有機會違約，甚至連已宣布的股息，也有可能延遲配發。因市況波動及暫時維持
集團現金水平，中滔環保 (1363-HK) 將中期息的配發日期，由 10 月 10 日延後至 12
月 21 日。

浩沙國際 (2200-HK) 更將去年度的末期息 2 度押後配發，由 7 月 6 日延後至 11 月
8 日。浩沙解釋，押後配息是由於需要更多時間安排從大陸匯款至香港。

光大新鴻基財富管理策略師溫傑指出，無論是今年初中央的去槓桿政策，以及近期的中美
貿易戰，均令不少大陸中小企業面對經營困難。隨着大陸 P2P 平台相繼泡沫爆破，以及
A 股市場持續下挫，更令大陸的資金緊絀情況進一步惡化。

至於日前人民銀行大幅調降存款準備率是否足以解決中小企業資金緊絀危機，溫傑指要視
乎額外資金是流入股市、房市抑或實體經濟；即使流入實體經濟，也要看受惠的是國有企
業抑或缺乏資金的民間企業。年底企業結算時，危機會否進一步擴大，現時難以斷定。

中國金洋資產管理董事總經理郭家耀認為，不但二、三線股自身資金緊張，一些持有二、
三線股並且已抵押股份的投資者，不排除也有周轉困難。若股市繼續下跌，有可能出現骨
牌效應，散戶此時不宜買進低價股。

Google本周向媒體證實，當與美國國防部的合約於明年3月到期後，將不再續約，正式退
出遭到內外夾擊的Maven專案，也不會參與國防部即將於10月舉行的《聯合企業防禦基礎
設施》（Joint Enterprise Defense Infrastructure，JEDI ）競標活動。

Google是在去年9月與國防部合作展開Maven專案，利用Google的雲端AI工具替國防部分析
由無人機所拍攝的畫面，有超過4,000名員工不滿Google助長軍事監控，連署要求Google
退出該專案，並有十多名員工因此憤而離職。

上周五（10/5）即有部份媒體引述消息來源指出，Google Cloud執行長Diane Greene當天
對內宣布，當此一合約在明年3月到期之後，就不會再與國防部續約。其實Greene只是履
行了她在今年6月的承諾。

根據Gizmodo的報導，Greene坦承此一決定與內部強大的反對聲浪有關，此外，Google之
所以接受Maven專案是為了替更大的國防部專案舖路，如JEDI。美國國防部準備在今年10
月招標的JEDI主要是將國防部的大量資料移轉至商業雲端運作，總價值超過100億美元，
合約可能長達10年。

在媒體的詢問下，Google於本周證實了相關報導，表示將不會參與JEDI的競標，原因之一
是Google無法確認此一標案是否符合Google的AI準則，其次是Google並未持有執行該合約
所需要的所有政府認證。

不再承接Maven專案及不參與JEDI競標其實是兩件事，只是多少都牽涉到了Google的AI準
則。目前尚不清楚JEDI的內容與細節，但只有一家業者能夠勝出，目前由AWS處於明顯領
先地位，而包括IBM、微軟及甲骨文則努力對抗此一贏家通吃的標案，正努力說服國防部
讓多家業者共同提供服務。

>JEDI主要是將國防部的大量資料移轉至商業雲端運作，總價值超過100億美元
100億美元對 Amazon 同 M$ 黎講都唔係大數目
但係對 甲骨文 黎講就好撚大

香港禁電子煙有冇機會令煙股跌

香港咁少人有幾大影響?

香港股市自從由球員，球證，旁證，足總全面強國化開始
我就覺得已經同字花市，圈錢冇乜分別
美國股市我覺得至少正正經經仲似番個賭場

12:44:44
财政部在香港顺利发行50亿元人民币国债；
① 10月10日，中华人民共和国财政部在香港特别行政区顺利发行50亿元人民币国债;
② 此次发行是对2018年7月份2年期和5年期国债的增发，其中，面向机构投资者增发45亿元，包括2年期30亿元、5年期15亿元，中标价格均为100元，收益率分别为3.65%、3.80%；
③ 面向国外中央银行和地区货币管理当局增发5亿元，包括2年期3亿元、5年期2亿元，发行价格为同期限国债中标价格

50 億元咁少發黎有咩用

我唔夠班玩姐,有能姐居之

十年前玩創仔未輸過,一玩主版

幾是先DROP

尋晚無清貨

廢紙Put

...........................

無知一問，點解Tvix可以由最初既6位數跌到得番2位數

Dla

港共想一口氣將庫房既錢清晒比支那，將來冇錢又可以玩舉債
及早揸美元/美元資產保平安

但係份老強買美國基金會唔會受匯率影響，而用香港註冊broker，入面既美元資產又會唔會比人強制結匯呢

有邊間有美國保？

最壞情況係比強制攞哂d 港元資產黎救市

有無人話我g今晚開市係咪淡友逃生門

長淡無益呀
有糊好快d 食

驚系咩，逢高加菇

連奈巴都頂唔順想切脂

由買美股果一刻已經唔再信港紙

Amd跌完？！

反彈啦 終於

真

反彈佢老母咩
put 倉未走

巴打打算幾時先走

對不起 老兄

希望盡量守到業績前一日, AMD 價去到 $24.x 就清倉
我之前手上沽清左700都係為左換美金沽 AMD

會唔會出事 日k macd 都升緊 係周k相反

鄰國殘體注意

睇定啲好

點解沽 AMD 要用美金

都同意 周k 回緊 似bull trap

其實幾日前已經懷疑緊
不過唔知日線可唔可以作準

其實唯一爭議應該係邊到先係頸線，係25蚊定26蚊

睇埋依個星期

之後業績期應該都

AMD 去到 24.X 我先出一半 PUT
23 號前一定走哂所有 put

唔識玩option/牛熊
都係乖乖地玩正股先

雖然睇住snap日日跌到咁都好想put埋一份

如果用ib係咪都要俾三成稅？

3年

BABA , MU

諗緊如果NVDA 260入唔入好

nasdaq又黎帶領大市下跌

今日又準備100點

咁樂觀

d正股守唔到,而家係靠sc同lp中概股

NVDA咁快又去返260樓下

jd,tal,vips,bita

BABA貴係值既
日日都貴, 但日日drop to zero

果頭諗緊入唔入 呢頭就255

香港禁電子煙真係對PM小小影響都冇

等業績期嘅日子真係好漫長

納dee做乜

人踩人

你...會唔會諗多左

今日可能到250

Amzn 1800我會all in

今日又趺咩

望下我呢4隻,原來都幾爽,正股唔痛了

有冇人用富途收息，大概派息日後幾多日收到息?

Qqq rsi oversold 可抄底？

美股又想熊,唔係掛
D個股咁跌法

1日後就有

今個月炒業績風險太高

已經一日仲未收到

唯有個股開多幾範 put 柒佢

到左啦

勁

百幾添 一百咁保守

同2月果鋪跌有得揮

A1.3冇咁快完，小心

Russell 仔穿埋 200天線

屌VIX我琴日俾人斬鳩哂！

呢啲無情力往往最勁，冇消息之下自隊

你地多數買tvix?

可能收到風d業績

跌到甩褲 無眼睇

仆街中伏

amd

入sqqq

300啦

雙底

依家除左BRK 一股不淨
去轉日本散下心
等中期選舉過左先睇下咩環境

股災

Tsla 250大法係咪就可以出動

牛左10年而家跌少少就嗌股災

又可以訓個靚覺 AMD 準備落到 24 啦
今晚早 D 訓

屌，入撚哂肉

入左qqq call
dia 遠put

其實今次賣出信號都幾明顯
M頂, 頂背馳都好明確

減持一半, 再等買入信號先加碼

iPhone 同pixel 經歷大起大跌個價都好似冇咩郁

你10年前買落d貨?

航空股做乜
沽得咁狠

好在一股不留

其實反向etf
e.g. Yang，sqqq
係咪不適宜過夜/揸幾日？
無乜時間望住個價短炒
但又唔夠錢玩option

沽空 QQQ ？

巴打指入sqqq？

option咁平都唔夠錢...

一張期權唔係等於100股咩

納指跌返哂呢2個月以來既升幅

唔係，你係買入到期時賣出/買入100股的權利

姐係喺到期前賣走 就唔需要買入/賣出100股？
睇嚟我要再睇多啲資料先
或者入錢去牛牛睇睇
btw, thanks巴打

Nvda

係咪應該追沽

Sqqq yang呢d無問題啦
三倍嗰d 咩tvix就話唔敢長揸啫

多謝巴打意見

跌多少少啦
仲未到價呀
點入貨

AMD 無間地獄
拿拿臨落 22 啦

調左6%
最好調夠10~12%

股市跌蒸發左d錢去左邊？

日日賺

大家今晚想幾多點

賺夠，走咗

brk.b 頂背馳好明顯下，不過可以再等多幾日確定

連登仔個袋到

今次跌市同2月頭有得fight

亞馬遜落緊地獄

nflx

仲未趺完

nvda volume 日日跌 價跌照strong hold

VIX冇平到既話依家肥撚到笑

Oversold 信號已出

可能破法了

30入左tvix 食左先

熊一啦美股
痴撚線

琴日彈番上去嗰陣俾人強制平左

V 做咩事丫

6%就喊哂口

手足等埋11月再睇圖

連TSLA都返咗250

sq 95蚊有貨

就到200天線
二月個次都有彈+無穿
今次 ....

冇brake的 個brake呢

知線會有反彈掛

好彩我係七十蚊入，今日八十一走左，都揼心口

Tlry逆市升

vix 真係直衝30

Tvix升到幾多好

70

少少地

60蚊啦

強勢股

50天線26004頂到?

冇咁誇既
今日唔會穿26000啦 應該

咦原來25999左一下

自從開始睇美股之後 睡眠質素差左好多 個人又大壓力左

覺唔覺身邊d野越黎越慢

揸住ma appl欲哭無淚

精神健康都係 COST 黎

Bubble爆左，開始價值投資 Roku 幾日76-》60

精彩輝煌填唔填到條數

巴老頂唔順市場恐慌

咦咦食幾飽咁喎

aapl都欲哭?
定係CHING拎緊CALL

brk 想嘔返曬d反彈

AAPL穩到你唔信喎
對比其他跌好少啦

其實應唔應該清倉，揸住NVDA Appl Nike DIS TSLA
依家好撚驚

彈啦彈啦
會彈番幾多呢

就算今次唔係真股災，我諗以我依家嘅技術，到真係股災時我都走唔切
要諗諗計

彈完聽日又插

前日250.00 尋死姿態訓身TSLA
今朝差啲噴血
刺激過 過山車

完全因為program而導致既股災未發生過

跌得1.幾%

早兩年咪試過break circuit

brk都跌3％

等多兩日先到銀行放業績，月尾先到科網
好難捱呀屌

係咩來 求教

支陰燭長到

一早要放..

adobe 一下就穿支持位
穿240就轉勢

咩價位入
等佢彈，賣部份再LP QQQ
長遠都睇淡

mu好硬

早人地成個月跌
正常既

咁呢個都係閃一閃一千點

會唔會有次係控制唔到一日就完全崩左

其實d 程式盤面對呢d 忽然大跌會點做

你計下果時一千點係幾多%先

MA >>>>>>>>>>>>>> V
APPL好硬淨

全部都係紅 好耐冇見過綠色喇

好撚鬼，就轉燈，同amat 一齊抽上

你又岩喎

26000開始守唔到

倒升

好彩brk.b 222減持，如果唔係真係輸死

btw 1987年果次好似都有賴電腦
港女一日都係跌一千點左右 不過果時本身得3，4千點

搞到停市4日

cron見8蚊，仲有冇手足sh咁癲

GE依幾日變左清泉

其實點解要守
而且點解次次都係整數

有無勇士 入tesla call?

香港人對整數有情意結
之前amzn 2000關口又係

以前炒牛熊都有呢d整數咒
後黎發現一切都係諗多左

睇化左

鬼佬一L樣
唔關香港人事

自己既心理作用

騰訊300蚊八百幾個老散傻閪所謂築起城牆
290又係

仲插緊

25900

點做空好？
SDOW?

法拉利咁硬淨都可以打回原形
呢次回調不得了
應該真係轉勢

tvix

2月重演

你幾蚊入?

大家好似忘記左tlry300一到就玩完

50天線都不保

雙十節快落🇹🇼🇹🇼

上星期四硬食一棍痛定思痛止賺全倉正股睇黎係正確

(明明琴日仲揼緊春D油股升到巴巴聲)

而家睇返9成都低過哂止賺價
adbe v呢D仲要連當初買入價都跌穿埋